盧凱彤8月2日與fans 直播片段曝光 許諾下周出新歌 8月與粉絲見面

歌手盧凱彤（Ellen）墮樓身亡，令圈中人無不嘩然，而她與Fans的最後直播亦已曝光，顯示時間為8月2日！片中她身處一幢類似錄音室的高樓，戴上Cap帽和墨鏡，不時露出笑容。她當時跟粉絲表示下周會推出最新創作的廣東歌《光》：「下星期派新歌，有埋MV，8月會有啲嘢搞，見吓你哋！」最後她也向大家講拜拜，可是自此成永訣！

味就係 仲話藝人喎 連fans都呃

你一生有幾多承諾做得到 ？

其實會唔會係意外
佢果度做緊工程
窗花鬆一鬆就

會唔會係失足

跌落嚟嗰邊唔係佢單位嘅方向

上天台散心？

屌呀～～～～～～～～～棚！！！
當時失足跌落去一定係咁

呢首歌已經唔係以一向世俗認為果種形式發行
而係以自殺呢個行為藝術去表達出黎
講番正題,呢首歌非常之壯烈而且極具震撼性,係現代音樂界難得一見既佳作